有冇支持政府既人話我知點解

點解政府行會開會有建制派既人出現？

小圈子